PSG歐聯小組賽淨勝23球...

屌你老味排第2名果隊先10球...

歐戰肉便器送11球

果組有2隊

加上我地4大尖刀 卡雲尼,天使,尼馬,麥巴比 加上關鍵王達斯拿.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手大巴黎..is侮辱..哈

咁又點？同分計對賽

對條春 全勝

隊德國野屎到

yes

辣殺

然之後有張丁圖係講人渣士果隊山寨山係唯一入到一球果隊, 又想間接吹奏

我地利記後來居上